是日午餐+晚餐

日日都喺屋企包餃子

PO錯台

包得幾好
我無你包得咁靚

睇到肚餓

識食一定食煎

驚熱氣，不過有時會煎幾舊黎食下